尼馬可能被停賽20場

據西班牙媒體報導，在巴黎對陣馬賽當晚，雙方發生衝突，尼馬（Neymar）辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」。而最新報導指出，尼馬可能會被停賽20場。

《阿斯報》報導，法甲紀律委員會將在1-2周內對尼馬做出處罰，尼馬的停賽可能達到20場，其中10場是因為他對馬賽後衛艾華路-干沙利斯（Alvaro Gonzalez）使用了恐同詞彙，10場是因為他辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」

算少啦

人地日本足球水準都叫亞洲數一數二

冇啦啦屈人國籍

豈有此理，酒井唔係垃圾，中國人先係，隨便話人地中國人真係好侮辱

原來干沙利斯係gay佬
唔撐佢了

NMSL

無喇喇比你話中國人緊係嬲喇痴線

支那係垃圾 依句無錯

又攞大假

未呀吹呀？夠膽嘅咪上嚟隻抽囉

尼馬死了😦

直接鬧中國人咪得
點解要加垃圾兩個字

意思重覆哂抵罰

酒井：點解要話我係中國人

睇波學葡文
Chino de mierda

PSG咁奶共

笑死去拍戲啦垃圾

練左咁耐波 日本足球水準又高亞洲來講

咁比人屈法對運動員都幾大打擊

但對面條日本仔識咩

聽咩

屈人係中國人係最大嘅侮辱

尼馬都係反支手足

有無得唔罰尼馬停賽
獎返酒井踢多廿場，補償返俾你

罰屁馬停賽根本唔係罰

支那同日本都唔識分就抵撚死啦

又可以返巴西賭啤跳舞

尼馬死了

真係幾侮辱下，竟然話人係中國人，對方實心靈受創

罵錯人抵罰啦
死賤種唔敢指住支那人黎罵搵個日本人出氣

尼馬心諗呢鋪爽啦
又可以返巴西開P

上兩個星期又話咩唔後悔打細力左
想問下佢係咪可以企係到比酒井打返幾百拳

reddit好似無人講 有無sauce

侮辱我鄉下

佢錯在鬧左個日本仔, 如果佢鬧既係無女既話, 冇人會罰佢

忍唔住用匪語讀左次

講事實姐

Rio 我要進來了

NeyMarSL

你叫PSG 中國球迷點拆

20場

酒井：話我屎球冇問題 屈鳩我係中國人就唔撚得

點讀

中國垃圾操尼馬逼

話哂亞洲第一右閘丫

日日係屋企屌細妹又唔洗出氣出力幾爽

佢講錯左都要罰

中國球迷暴動未

Puma心諗

咪停囉 一停肯定走人 過兩個月 就係巴塞皇馬之流見返佢

又中圈套，今年唔駛主動請假lu

尼馬請假大法2020

佢其實係讚緊個日本球員

認錯日本人做中国人所以罰20場

傻閪前幾日話自己比人叫馬嬲係歧視 轉個頭自己又歧視人

正 又有假放

鬧岩人都會撐你，但你柒到咁.......

そうですね!!!!!

唔使踢又有但工收

講中國垃圾所以先罰20場？
講日本垃圾可能罰幾場？

咁認真做乜你不如問交換波衫果場幾時停

屈人係支那人
呢個侮辱真係好過份

唉...你話幾唔抵
仲要屌錯人

屈個日本仔做垃圾人真係抵罰

辱罵酒井宏樹因為係話佢係中國人

其實人地係日本 佢係冇侮辱過人地

如果我係百佳大叫卡樂b難食 食屎
百佳都冇權告我架

鬧個日本人做中國人
抵比人停啦

Nmsl

收錢放假
球員停賽根本係福利黎

話人係中國人已經係最大嘅侮辱

尼馬句野就無錯既
但人地係日本 唔係中國

罰廿場可以專心開P

仲好啦專心歐聯，糧又照出

無端端俾人鬧已經嬲，仲要嬲果樣野唔關自己事

如果係咁 尼馬9成9離開法甲

PSG早前聯賽對馬賽，雙方球員爆發嚴重衝突，尼馬指控艾華路蘇比朗用種族歧視語言羞辱佢。不過，事後發現原來呢位巴西前鋒惡人先告狀，佢用「辱華語言」鬧酒井宏樹，而同艾華路蘇比朗爭吵時，又用侮辱同性戀者嘅說話，鬧呢位後衞。

咁少

話人垃圾完全無問題
但侮辱人係中國人就完全不能接受
抵比人停賽

抵撚死啦臭閪賤種屁馬

慘過罵人食屎

話日本人係支那人真心侮辱

停20場係咪可以下季先出翻嚟

咁多正評

10場是因為他辱罵馬賽的日本後衛酒井宏樹為「中國垃圾（Chino de mierda）」

中國係10場喳

係咪又到佢個妹生日

叫無包皮啦不如

抵死啦

講真話 !

屁馬走巴塞出去做大佬
以為生生性性
點知咁多花邊新閒

垃圾都算，但話人係中國人就真係太侮辱

屌人老母咪算囉，竟然話人係中國人

你全家是國足

屌！！！

3萬 快d用國安法拉9佢啦
辱國+煽動危害國家安全！！

話人垃圾都算鳩數啦
仲要屈鳩人中國人

終身停賽啦

屌你屈人係支那人,停一季就差唔多

五場係罰鬧人垃圾
十五場係屈人係大陸狗

就好似對住許志安嗌杜生咁

認錯日本人做支那人難聽過粗口

中国係垃圾無誤，但點解要屈個日本人係

外國人眼中 差唔多

好在聽唔明，無啦啦屈人地做支那人，即場打柒屁馬都似

鬧錯人底罰

鬧人係中國人又真係過左火既

鬧人狗屎垃圾都可以原諒
鬧人地係中國人真係停一季都抵死

無啦啦叫許志安做杜德偉
你都興啦

鬧人中國人真係好撚侮辱

可能

抵死啦，屈人做中國人咁大個指控

日本=中國

坐定定 有錢收

尼馬咁睇得起中國球員？
佢唔係以為中國球員夠料踢法甲掛？

鬧垃圾都無咁嬲，鬧人係中國人先最侮辱

希望尼馬可以道歉

關於認錯國藉呢件事

你同個日本人講做乜鳩

停廿場咪小事囉，話人似習近平，會唔會終身停賽？

即刻連贏廿場

Japanese is not China

西文都係咁講

酒井要印件tee送畀尼馬

不知幾恨,又可以返巴西開party

告得誹謗，點可以再高等人種叫做垃圾

全句最侮辱唔係垃圾，而係中國

一鬧就鬧兩個國家咁on9

可能無認錯
而係真係想侮辱佢
當左罵人百痴仔咁

好在條撚樣帶領唔到PSG贏歐聯, 如果唔係呢D咁既on9仔有機會贏金球獎

大陸幾時禁法甲

條撚樣辱華，侮辱我地中國人

Ylm

尼馬停有撚人睇法甲咩, 鬼信佢會禁20場

NBA火箭依家都未解禁
好小氣

尼鹿：正喎 返巴西過聖誕

酒井：agger

抵啦 居然鬧人哋係支那人 識唔識尊重

講中國肺炎咪無事

抵死啦
支那同日本都唔識分

話我支那人？ 片撚死你

尼馬句嘢我好讚同，不過錯左對象

尼馬根本係專登諗住唔想踢